六一二罷工商舖集合帖

100毛
渣哥
Call4van

仲有？

pish

Call4van不嬲正氣

100毛
渣哥
Call4van
Mapout

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店

杜汶澤啱啱係fb 出咗聲，有不反對通知書

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜文澤

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷

唉如果九巴港鐵肯罷就好
又或者有巨大影響力既公司
例如誠哥swire牛奶公司之類

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
0
0

如果覺得有用可唔可以幫手share

本民前FB

位於觀塘中醫診所「懸壺善學堂」宣布，6月10日至6月12日逃犯條例二讀前，由每位醫師及同事自由決定是否罷工，「其他醫師和姑娘是否上班，本人不會指示亦不負責，是否有同事能接聽電話回應查詢也無法保證。若診療等候時間受影響，冤有頭債有主請出來向踐踏市民意願、危害各位安危的中國香港特區政府追究。同時邀請各公司、機構、個人，勇於採取類似行動以回應。我亦慎重考慮是否要短期內結束一切商業性之業務。」

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國

懸壺善學堂

如果九巴港鐵罷已經有足夠能力影響成個香港
好似上年山竹咁 冇車邊度都唔洗去

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
Le Sean Seasons Florist
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂

咁又點, 你係咪可以識曬所有企出黎奮鬥既人?

支持

渣哥收工去幫襯

+1

果啲小店，得幾個員工個啲就算啦
出黎響朵做乜柒
你唔好po埋ig shop罷工吖笨
利申:反送中

我有選擇困難症
第日出街消費（雖然冇幾可）都靠呢個list

而家大財團要定唔會出聲
唯有靠啲宗教團體

咁又唔好咁講，起碼人地d小店都係有出力去支持，小店生意都唔易做架！

大集團基本上無可能
希望多d小店 聚小成多
同埋當日唔好幫襯無罷既食店

推推推 加長list！

酒店都罷

推

一日

佢地係政府果邊

既然有咁多公司都罷市
希望大家星期三都唔好返工
星期二下午開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

麥記罷工就廢老末日

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
Le Sean Seasons Florist
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide

的士巴士小巴港鐵如果罷埋就ok

匯豐罷就有用

Le Sean Seasons Florist根本就唔應該上榜

係痴線西轉貼過黎

愛港愛國？

本身覺得佢好貴

積小成多，大家唔好再話要大公司先有用之前佔中定反國教都有idea話全港大罷工，結果乜都見唔到反而賺錢至上既香港人開始真係覺醒要罷工，雖然力量可能細但絕對有作用呀！

中資點會擺

Av01都罷

Hyginova
Midway shop
Dear Coffee & Bakery
Mum's not home

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide

Deleted

Le Sean Seasons Florist

唔係大集團跟本冇用

日本通 fb岩岩出

我同你講九巴一定唔會罷
最多只會抽下水

大快活呢？

唔係有錢人香港唔洗死
靠自己唔好靠人好無

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

唔好星期三先去
到時會太遲
佢哋一入咗去就會即刻表決
唔好諗住可以拉布
政府已經唔會再跟正常程序做嘢

連登硬件台之光 悠二

Sally's toys

Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk

四喜麵包西餅

Getthemall

罷工真係支持, 好過圍城佔中
罷工正苦鳩縮, 實俾阿爺屌佢管冶無能, 林鄭炒得

大集團就希望員工自發 不過都無咩可能

你夠冇人識啦
你又出聲?
屌你老母

push

Hello.MissFloral 花藝事務

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide

Deleted
Le Sean Seasons Florist

Push

無一間聽過

發緊夢

唔駛衝出黎柒

衝擊*會唔會好小小

點子出版

达哥

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide
Hello.MissFloral 花藝事務
Getthemall
四喜麵包西餅
Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk
Sally's toys

Deleted
Le Sean Seasons Florist

巴士地鐵果啲都預左唔會參與罷工，員工自發都好，如果真係身不由己既，按章工作

我屌你老母
笑？縮返你老母個閪到笑啦

港鐵正苦嘅點會罷
巴士公司反而機會大好多
只要大量司機都請假支持

十二號罷市係為咗令更多人十一號晚可以出黎，記得唔係十二號先出！

巴士工會呢
港鐵就算啦

有咁多小店宣佈罷市, 可想而知個民怨高漲到一個咩地步

巴士 hktv 電台 做野啦

大家可以試下係FB主動問下啲公司會否罷工，要佢地表態

巴打可唔可盡量加晒FB link，希望各位有link嘅click入去share，thx

返緊工既連登仔麻煩勸下重未決定罷工既老闆 錢可以再賺 但自由真係難能可貴

Comment太多字會爆

我指google doc

屌我自己屎忽 俾錯左負皮

個人有幾離地
連100毛同杜狗都未聽過

九巴唔會罷啫，九巴司機可以罷嘅

無大集團敢罷

Google Doc唔係我maintain 我只係轉貼

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel
渣哥 一九九六
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide
Hello.MissFloral 花藝事務
Getthemall
四喜麵包西餅
Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk
Sally's toys
點子出版
大樹先生的家
常常集品
Hyginova
Scarlet Print
alternatif
香港蒸餾所
德慧文化圖書有限公司
openground
常常集品
Les'Play
都會物理治療中心
ALLUL Workshop
草途木研社
老二花廳
1 UP
REstore

Deleted
Le Sean Seasons Florist

反過嚟玩罷買，罷用
除非 必需品，食物
其他零消費

但同時要諗埋點樣送示威者去現場

行到半路擺街就可能會嘅

其實最需要係十大企業加入增加個影響力。

莫以小善而不為
莫以小惡而為之

全部0影響力
平時有冇開都冇人知

Unun Living（網店）
Bun Bun Bunny（網店）
兔兔雜貨店（網店）
GeTheMall（網店）
Hyginova（網店）
台灣魂（網店）

GeTheMall

自己個人可以罷

個日我唔會番

唔罷工果啲都按章工作 please

d小店完全對個社會運作無影響。。

冇人想知你有冇聽過阿, 死撚開啦屌你老母.

酒店都罷市

100毛擺工頂多facebook唔出post1日

[集思廣益]推到巴士、小巴、的士等交通公具的士司機罷工？

啱呀一定要公共交通工具癱瘓埋先發揮到作用

自發組織車隊有冇得諗？

你本身一個人對社會都冇影響, 你死撚咗佢啦OK?

罷工, 最基本都可以動員 員工出去支援先啦

咁琴日103萬人又點，照推，你吹得漲？

交通工具罷工就有用

我地唔應該等商家良心發現，應該要上fb 炸佢地逼佢垛公關、老細參與罷市

PT同事都決定射波
希望返緊pt嘅學生哥都可以一齊唔舒服

多謝你哋

大劉

廣告公司：
Secret Tour Hong Kong
The Bread Digital
Lab Pheno

出版社：
蜂鳥出版
釀字工房
點子出版

岩岩見到朋友share 黎，要like，多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

認真講
太遲，無用
777捱一日 夾硬照過
米已成崔

諗下立竿見影方法

罷工罷市起碼幾日先見效

Google Doc唔係我maintain 我只係轉貼

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel [url].c om/glotravel/[/url]
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide
Hello.MissFloral 花藝事務
Getthemall
四喜麵包西餅
Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk
Sally's toys
點子出版
大樹先生的家
常常集品
Hyginova
Scarlet Print
alternatif
香港蒸餾所
德慧文化圖書有限公司
openground
常常集品
Les'Play
都會物理治療中心
ALLUL Workshop
草途木研社
老二花廳
1 UP
REstore

各位以後想買花比囡囡記得去呢間

有冇可能聽日都罷埋巿

只要夠多人射波，好多中小公司本來唔罷都被逼收皮㗎

push 估唔到咁多

屌自膠見唔到上面佢有咁講過

好認真公共事業唔停
香港人真係wfc

agger

過百萬人遊行 777都唔驚
罷一日 點會驚
何況777背後既千古一帝唔會縮

應該係聾人黎

班商家佬去度呢刻都唔覺醒

低啲機會

難
69 嗰日連地鐵都捱唔住咁多人
無可能靠自發司機，就算係揸巴士都唔得

你都係
你唔好去死?

去去ig罷工嘅hashtag，好多網店都有響應

叫馬會跑少晚夜馬就有用

唔只公司，每個人都可以係自己既圈子到宣傳

琴日和平完冇用
咁咪影響下經濟
影響下經濟冇用
咁咪衝擊下垃圾會
衝下垃圾會都冇用
我真係想像唔到點再進一步

開少期六合彩都嗌救命啦

有無試過幾架車一齊係東區走廊死火？
唔會阻到救護消防 又唔小心死哂火

ALCA 想當年同佢地買+租婚紗, 衫靚服務好, 最重要係對工作有熱誠, 香港地好難得了

千古一帝 爭啲跌低
係普京啲保鑣攔一攔先冇跌落台
希望777先落台啦

估唔到有咁多

即刻諗起當年救護車單野

Push
以後會入list 支持

正常全世界罷工都係工會搞
香港工會得極少數唔係畀支共控制
所以冇乜可能會大集團罷工

推推推

叫外資公司

講真 唔好話呢d私企/半私企罷
你叫班公墓員罷都夠做啦 請AL/SL一日

屌你老母 你夠冇人識啦 垃撚圾 你死返鄉下啦

要九巴新巴主動罷工無可能架啦
我地人手令佢停駛 搵啲高速公路塞撚住佢好過

間泰國全線十三間分店先堅

平日連登仔都話一個月sick leave 1日係權利
612唔sick leave 講唔通囉

公司唔搞我都唔番

利申 ibank

外資公司嘅巴絲諗諗佢，過咗嘅話你哋等摺埋。
驚中共嗰啲會走，唔驚中共嗰啲只會將重心shift去北上廣。

司機可以請假或者按章工作已經好夠
同埋戲院呢D娛樂行業都好應該罷一日，1間戲院1個鐘內平均可以容納1000人，全港咁多戲院已經有幾萬人甚至10萬人，只要有1成人無戲睇肯企出黎已經有1萬人同埋如果通過左，香港人真係仲有心機去睇戲咩

Swire 同牛奶公司明明係外資..如果肯行出黎影響一定好大

呢句真

今日放假得閒，各位巴絲請盡情post d 新既罷工店舖資訊係道

盡力update

Musicube

譚小環魚蛋店都罷

借少少位宣傳下：

[反送中］有reddit嘅入黎傾下點樣令到外國更加多人知

希望大家有reddit嘅 可以幫手upvote推d重要嘅post上reddit 熱門 令更多外國人知香港發生緊咩事

Tg group:

乜9都無用無用, 知唔知最無用係咩呀? 就係講無用呀屌你
十足十d廢老廢中日日係屋企一路睇電視一路屌人地, 匿係屋企乜都唔做就最撚有用啦? 冇人會屌你唔做野, 但唔該你班無用撚出少句聲

公司無表示我12號都唔番工

放緊AL

參與都只係影響一日

Printing Room

原來間渣哥同慢煮兩餐 分別係譚小環同吳啟明開

而家得番二日

小店

幫推

本黎係好事
但同時阻斷各路義士支援

原來已經入左listsorry

賺少個崩都唔得，睇尋日幾撚狗就知

Done依家再瘋狂暗示同事

有名你叫:黨鐵

我今早開po整合左d 睇下有無遺漏

食肆
craft coffee roaster
渣哥 一九九六

網店
gopopstation創意網上市集

運輸
call4van

FB page
100毛
診所低能奇觀

零售
玻璃心工作坊
hyginova

Google Doc唔係我maintain 我只係轉貼

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel [url].c om/glotravel/[/url]
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide
Hello.MissFloral 花藝事務
Getthemall
四喜麵包西餅
Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk
Sally's toys
點子出版
大樹先生的家
Hyginova
Scarlet Print
alternatif
香港蒸餾所
德慧文化圖書有限公司
openground
常常集品
Les'Play
都會物理治療中心
ALLUL Workshop
草途木研社
老二花廳
1 UP
REstore

秦人

小店罷工

誠哥100%冇可能

Rentacamera HK 租機. 租鏡. 零售

自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
craft coffee roaster
gopopstation創意網上市集

唔好再係度嘈咩小店罷工冇用
香港地搵錢至上 呢個時間都開始陸陸續續咁多公司肯一齊團結
大家幫手share下 呼籲下公司同事啦

已bookmark所有小店, 將來有機會一定幫襯

積少成多
義士同一道理

大家叫九巴港鐵罷之前諗下先
如果佢地罷左我地唔係住港島既點去立法會

大股東係邊個，問嚟都多餘

罷工 >>> 圍垃圾會

英資老細表示唔好阻我搵錢

所以麻煩你早一晚好到

明白大家都有失望 但係呢一刻我地要諗嘅唔再係有冇用 而係應唔應該 如果你都覺得條法例唔應該通過就企出黎啦

冇啦

coin digger 就算罷

咪傻啦
山竹擺明唔得 連地產佬d巴士都停埋 佢都要夾硬開 焗鳩班港豬返工

係就11號開始罷

無錯，夠同事射波就得

其實潑冷水啲人唔知咩心態

雖然有連登仔唔鍾意意沈大師， 但係佢旗下GLO travel 都 罷一日

公司唔罷咪自己罷
而家只係未決定射幾多日

小店多極都影響唔到社會運作

Thisav 罷工，可能更有用

成千人唔翻同你玩

小店加埋1000人都唔知有冇

你都有好三毛可以取代你
唯有香港人係不可取代
每個人都咁重要

唔好靠大財團
有冇工會肯出聲罷工呀

工會多數都建制架啦

岩呀 有冇啲係喜茶 珍奶嘅巴絲都幫下手
引起班00後注意

麻煩幫手share

巴士公司同政府合作就有份
琴日幫手封路

擺工好過乜都唔做雖然我撐通過

如果九巴真係罷就會成為全港民望最高大公司

話唔定個個去攞醫生紙班醫生會感動出黎幫手

雖然仲未有大商家響應
但見到一堆平時返工不了既小薯都開始企出黎真係有少少感動
大家努力

可以繼續FF

唔睇建國大業 判國罪 捉返大陸困你十年八載

九巴應該開剩去中西區或者港島既巴士
仲可以順便比唔知咩事既2蚊廢老過下海體驗下

我都係咁諗，應該即時停播，等啲人谷住度氣

本身用開Lalamove
第日全力用call4van

你仲未明就唔好出聲阻住 目的唔係要影響社會運作

一呼百應

點解琴日9gag唔出聲

之前表左態啦, 我諗會跟住做

好多野由小店做起
群眾效應大財團先有壓力

buzzfeed都出聲
9gag聲都唔聲

最好叫埋豬肉佬出黎抗爭咁岩比人擊殺d豬

屌 佢再唔去聲 就unfollow

我真係唔明

*出

各位兩呼就千應架啦

呼多幾下！！！

麻煩用FB share俾多啲人知

已經請左

多一個人share就可能多一間舖加入
加油

麻煩keep住update

難 全港所有公會都係建制派

大劉唔係都反送中咩 佢名下嗰啲

推post之餘記得share FB俾多啲人知

跪低左啦...

唔係真係一棟酒店果啲酒店
新式時鐘酒店黎
爆房用
有睇果兩個90後爆房訪問的話
有提過呢間野

btw, respect

9gag完全冇表過態

個google doc可以點樣報料？

咁難得跪住含先甩到身, 唔想再拿屎上身

講掂數唔拉佢啦 歸左邊

啱Channel

9gag上左岸. 會彩你?

公平點

空中服務員職業工會？
如果轉機都俾人拉，對本土航空業好傷。
香港個客運量好大部份係轉機客。

推，麻煩share fb

積少成多
唔好睇少小店

Pish

推
多謝各位小店肯企出黎

南記罷工，我派110

加油啊香港！！

d賭馬廢老都唔同你去啦

報左料冇反應

其實你無知係唔需要大大聲話俾大家知㗎

大學sem break中無得罷課

點check in /out

Gethemall

都算有個工會積少成多

要玩就玩旺投注站
亂到你唔信

多舊魚 11號多啲搭地鐵好過啦

非常重要

得啲wfc既店仔
開唔開都冇人知啦屌

呢間野做外國客多 老闆係post度講香港發生緊咩事

有無聽過星星之火
可以燎原

btw 0.3

全部放一日假 唔叫罷工啦下話

你死唔死都冇人知 快撚啲死左去啦屌你老母

跑馬警方要派人維持可能係好事

Thisav 罷工，會好大件事

阿Richard竟然唔帶頭宣布罷工，大有錢佬嚟講佢算最唔奶共

ig shop有門市嘅計唔計？見到好幾間都罷市

依條撚樣對員工咁7西點會呀

都計
每一分力量都係力量
聚沙成塔

本身已經請左三日假招呼佢

對自己人都咁西，你仲望佢幫社會手？

希望大集團擺工

推，麻煩share埋FB俾更多人知
當社交媒體集多啲氣，11號去嘅人就會更多，12號休息嘅舖就會更多，請發揮大家鍵戰嘅能力

真香港人從此會記得晒佢地

希望警察罷工

一齊sl 唔理你個間有無份罷工

仲有arm channel

外資公司係時候出動 唔出動 過咗第例 你地死先

慈母最後機會
集體罷工

有無人幫幫手可以整合個list

呢個應該只能調翻轉由下層做起

免費住多晚囉

叫職工盟做野

機場如果都罷工就好 油佬唔入油 貨佬唔上貨 tower唔放行 癱瘓成嗰機場嘅運作

廣告界

時鐘酒店

㩒錯負皮，sor

cosyoga

發鈔銀行/地鐵呢d大機構罷工先有用

情趣用品店都罷

足球page

認真，你死撚左都冇人care

希望各位巴絲可以入去個post比個like
比各公司知道反送中聲勢
如果本身個page得1,2百個like
罷工post有1,2千
佢地就會知有幾多人支持
就會愈黎愈多公司罷工
連鎖反應

耐你老味

你老母冇罷工呀
佢話9號接客接到12號喎
咁勤力都有

甘薯葉

唔係想掃興

不過香港真係冇一間可以影響到香港運作嘅公司會罷工

除咗影響運作

依家上邊五60間舖 成千個員工通宵幫手

三間門市

你睇下農歷新年香港咩樣
得返連鎖開
真係會好似死城

有，交通公具。

有無人教過你乜嘢係聚沙成塔，學校無講，屋企都會講下啩，無家教呀？依家學下囉

九鐵最大股東係政府

唔係潑冷水。
唔洗太大期望外資公司會罷工，可能佢地會俾員工自己揀，但公司立即應該唔會罷。因為如果條例過左，佢地可以撤資走人。所以都係靠自己啦，小店都係一分力量。積少成多，聚沙成塔。

紅van 貨van有冇工會
班呀叔應該好抽得

呢d罷左12號點出黎圍立會

唔係611晚開始咩, 612先罷工有乜用?

呢d大公司基本冇可能
希望佢地員工可以自發罷工
又或者工會可以出黎要求加人工

陣間俾環球時報話通過咗啲人慶祝...

潮聯?

陸續有門市加入
Phutawan

阿布雜貨同spartans entertainment 力場遊戲都會罷工

今次一百萬人企左出嚟，係主流民意
所有小店都應該考慮罷工出嚟幫手

功利啲講，係一次好好嘅social marketing機會

下海？！

大家可以大規模send呢段嘢俾facebook ig page
記得填返________

港府無視昨日過百萬人參與的返送中遊行，執意於六月十二號二讀逃犯條例修訂草案。

本人希望 貴公司可以發揮影響力，於六月十二號全線罷工一天，以讓員工自行選擇如何助香港脫離水深火熱之中。

貴公司於社會之中享負盛名，一直為香港人提供_________(自行填寫)，希望 貴公司能積極考慮罷工事宜。

壹傳媒呢

Respect

罷工罷巿可以令到本身要返工既人出到嚟，一間小店可能得兩、三友，但你有幾百間，甚至過千間加埋，已經多左好多人出去幫手。罷工除左影響經濟，另一個作用係聚返啲人出嚟幫拖！

垃圾9gag 無人睇

機場地勤空姐空少飛機師機場保安停機坪所有同事
參與罷工吧！
你地既行動會可能為遊客帶來不變
但亦都比佢地知道香港而家咩情況
去旅行既遲一日出發吧 sorry

罷其他線囉留港島線
不過太無可能九巴果啲分兩個工會
一個親中 果啲全部係廢中

6月12罷工 咁11號晚就可以好好留守

上面潑冷水班仆街潑撚夠未
你覺得無用咪負評上一頁lor
無人響應又話無人響應
有有響應又嫌人力量細
屌你地全部人既老母
中國就係因個個人都好似你地依嫁咁諗
所以先比共產黨練撚住
依嫁共產黨未撚練咁勁已經自奄
你地鐘意做縮頭烏龜咪死返上去大陸lor
一擔擔

不便*

dc9呀唔係
各位的士大哥

你地肯幫手我一個禮拜唔小臭你

你確定個d係火？

幾大商會好似都講掂晒數

你哋唔罷工 遲早俾人炒

啱！

醫生護士罷工會點
好似有高官家屬住院ga wo

依個唔可行架

傳媒罷工 邊有人傳播訊息

Atv

100毛
渣哥
Call4van
Mapout
黑店
杜汶澤 喱騷
阿布泰國 （全線13分店）
懸壺善學堂
天台塾有限公司
忠謙工程有限公司
花道館
Vintage1961
叁拾士多
Mactivity 麥客居
Fixer Production Unit
GLO Travel .c om/glotravel/
九鳥蛙古董館
AGCOFFEE
Duo Production
White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
Yuj. yoga by Jackie Lam
好鄰舍北區教會
福昌室內設計裝修
長頸鹿繪本館
柳川日本語教室(佐敦校)
天經地義生活館
ALCA & CO. LTD
素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
羅曼美酒店
芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
Five by 5
EPOCHMC
天姿作圍
田作生活
Tomo Fish
法奧
西西里小農直送
Pokeguide
Hello.MissFloral 花藝事務
Getthemall
四喜麵包西餅
Poortravellers
Sky mart
Hypeyouhk
Sally's toys
點子出版
大樹先生的家
Hyginova
Scarlet Print
alternatif
香港蒸餾所
德慧文化圖書有限公司
openground
常常集品
Les'Play
都會物理治療中心
ALLUL Workshop
草途木研社
老二花廳
1 UP
REstore
自然脈絡
Sogno Gelato
麻辣真漢子
My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
JUICY JELLY FLORIST
玻璃心工作坊
生活書社 Living Bookspace
Home Work Design Studio Limited
Bun Bun Bunny
兔兔雜貨店
Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
The Floral Flowerist
Shizuko Handmade
花花糕餅
unun
台灣魂
craft coffee roaster
gopopstation創意網上市集
Deez Limited
日本通 JP ONLINE
ohms cafe & bar 順逆珈琲酒館
hkplayndine
Drummers' Ark
GeTheMall
忘不鳥 Forever Birds 鸚鵡店
Spartans Entertainment 力場遊戲
impulse creation 脈動創作
窮遊 PoorTravellers
公平點
廿一由八 Twenty one from eight
allblue.coffee.promenade
香港藝術家工會 Hong Kong Artist Union
社工復興運動 Reclaiming Social Work Movement
Hing Kong Free Tours
Book Castle
Book Buddy ( A book store for your kids)
好鄰舍北區教會
SPARX Limited
hkblanclub
KUUGA TOYS 古迦玩具
Decret Tour Hong Kong
lesplay_hk
midfieldgeneratr
oppsomart
Utry
skymart_hk
springtime.chaiwan
戶外露營用品店_
Batata Greens 甘薯葉素食超市
Phutawan HK
餓狼來了 Food Hunter

搵少一日錢姐香港人

大家定期upload啊

各自表態 呢4個字其實幾好

醫院入面咁多病人點樣置之不理
唔on call嘅醫生護士出黎救人已經好好

未有我間公司，請病假去好了

呢d員工加埋有冇一千人?

罷工但無工借力量支持有咩用

工會

病人 就可以犧牲咩

唔好話小店霸工無用
當一間小舖有三個員工出到黎 積小成多
就好多人一齊作戰 所以唔應該睇小細舖既力量

就算係小店有人起個頭已經踏出好重要嘅一步突破到心理關口我相信好快一呼百應

貨van gogovan 同lalamove 食左個市八成

有100間已經成功左60%
40%就要靠👊

匯豐罷工一定最有代表性。 唔好唔記得係你折墮果時香港人一齊供股救你， 百年黎匯豐由香港做大。

達狗

笑撚左

General Strike on Wednesday, 12 June 2019 against the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (“Extradition Bill”)

This is to give notice that in response to the general call to strike on Wednesday, 12 June 2019 against the amendment of the Extradition Bill, Vidler & Co. Solicitors has notified all employees that in the event they wish to act in accordance with their conscience on 12 June 2019 and not attend work in order to go on strike against the Extradition Bill, their action will be supported by the firm.

In order to ensure continuity of our service to our clients and to maintain our duty to the Court, the firm’s offices will however remain open and will be maintained by our principal Mr Michael Vidler.

===========================================

為抗議修訂<<2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案>>(「逃犯條例」)而於2019年6月12日的罷工

本行謹此通知，就各界呼籲於2019年6月12日(星期三)為抗議修訂<<2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案>>罷工，韋智達律師行已通知所有員工，若他們想憑良心行事，並於2019年6月12日因參與罷工而缺勤，本行將予以支持。

然而，為使本行能維持對當事人的服務並履行對法院的職責，本行辦公室將於當日如常於辦公時間開放，並由本行主事人韋智達律師維持服務。

濕鳩銀行理得你死 做起左佢最多咪走

罷工就真係太難
希望有醫院靜坐
因為我好希望有野我可以參加到

又係到散佈失敗主意
不如乜都唔做坐定定等人捉你上大陸算鳩數啦好冇呀
乜撚都唔做淨係識係到指手劃腳, 最撚憎你依啲傻閪撚屌
連登唔撚啱你架, 去香討啦垃柒圾

港鐵政府係股東就算撚數
巴士行業一路俾政府淘汰緊，罷工只會自取滅亡

唔知堅唔堅
定係去旅行

中銀會頂上

1030000人 白行後
恆指升咗613點
fyi

100毛有條片係幫渣哥宣傳, 有譚小環份

有冇人發起去中資銀行提走晒d 錢？

交通工具罷埋九龍新界既人點去港島

如果 如果佢地罷得工就有對策架啦

民賤聯係咪點都會投贊成
我係咁send email煩佢哋有無可能令佢哋良心發現自己都會受害

睇完眼濕濕。 好多人仲愛香港

冇 狗只會聽主人話

有良心就唔係民建聯啦

我覺得各行各業嚟講，政府醫生，護士嘅機會成本相對低啲
如果佢哋肯企出嚟，做啲嘢，半癱瘓公立醫院運作，甚至到政總附近stand by(如果再衝，肯定好多人傷)，肯定拉動，感動社會上更多人出嚟撐，政府亦唔可以唔理醫療體系

明白咁樣做會影響到好多病人⋯⋯
但條例一旦三讀通過，整個香港都唔見得好咗

凡事總有代價⋯⋯

香港人加油

媽媽係空姐 聽日同後日都唔返

唔好指意大集團會罷工
大集團一定唔會出聲

要搞得大一定要遊說各大公會去做

睇到起哂雞皮

大家請去各店fb ig page呼籲罷工

我淨係知超過一千人排隊等屌你老母

其實都係等大老細點頭 打工仔罷工 我頂盡攞假 但係公司可以accept幾多leave request?放得1個放唔到第2個 唔通真係辭咗份工咩

唔係出版嗰邊
講緊account hr marketing 呢啲後勤部門

有婚紗店罷工

病假可以唔放人？

如果馬會罷工就真係暴動啦

啲三毛好撚好笑

尋晚有個的士大佬打橫部車幫手封路，封完先掉頭走

做馬會聽call 果班好多學生後生仔 夾死佢電話投注都唔係冇可能

你真係當老細豬兜咩 係可以請到 但係之後既印象分。。。利申 幸運到批咗annual

呢句真
12號晚仲要有夜馬跑

傳媒唔罷得，佢地有特權影前線警察點對香港人，咁紙媒可唔可以6月12頭版淨係個罷字

都無大既公用機構/大財團
林鄭理撚得你死咩

咁你al 都返工啦 印象分大增添呀

1. 100毛
2. 渣哥
3. Call4van
4. Mapout
5. 黑店
6. 杜汶澤 喱騷
7. 阿布泰國 （全線13分店）
8.懸壺善學堂
9.天台塾有限公司
10. 忠謙工程有限公司
11.花道館
12. Vintage1961
13.叁拾士多
14. Mactivity 麥客居
15. Fixer Production Unit
16. GLO Travel .c om/glotravel/
17. 九鳥蛙古董館
18. AGCOFFEE
19. Duo Production
20. White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
21. Yuj. yoga by Jackie Lam
22. 好鄰舍北區教會
23. 福昌室內設計裝修
24. 長頸鹿繪本館
25. 柳川日本語教室(佐敦校)
26. 天經地義生活館
27. ALCA & CO. LTD
28. 素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
29. 羅曼美酒店
30. 芥菜種迷你倉
Jollymap Hub
31. Five by 5
32. EPOCHMC
33. 天姿作圍
34. 田作生活
Tomo Fish
35. 法奧
36. 西西里小農直送
Pokeguide
37. Hello.MissFloral 花藝事務
38. Getthemall
39. 四喜麵包西餅
40. Poortravellers
41. Sky mart
42. Hypeyouhk
43. Sally's toys
44. 點子出版
45. 大樹先生的家
46. Hyginova
47. Scarlet Print
alternatif
48. 香港蒸餾所
49. 德慧文化圖書有限公司
openground
50. 常常集品
51. Les'Play
52. 都會物理治療中心
53. ALLUL Workshop
54. 草途木研社
55. 老二花廳
56. 1 UP REstore
57. 自然脈絡
58. Sogno Gelato
59. 麻辣真漢子 Spicy Bros HK
60. My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
61. JUICY JELLY FLORIST
62. 玻璃心工作坊
63. 生活書社
64. Home Work Design Studio Limited
65. Bun Bun Bunny
66. 兔兔雜貨店
67. Love Love FRoG 青蛙愛漫遊

就咁網上叫人罷好似唔夠入屋 有冇巴絲可以整d poster 去唔同鋪頭派傳單？

請廣傳thx

你死左都冇人care 快啲死

連登仔好有大志！你唔可以咁講！

我只係想講唔係人人可以唔理份工 唔係人人個老細都咁開明 唔需要咁偏激吖ching

最可怕既係份工保得一時，保晤到612之後姐

個班0.3唔洗理

大公司唔使靠細公司做supplier 咩
香港人做社運從今以後要多啲想像力
唔係下下同黑警硬冚得一種做法嘅

Neway果啲叫做出名但又唔係太賺既好心就帶頭罷工拎下光環啦

我支持你，send 完，影俾大家睇！勇氣可加

罷得果一日有鬼用咩 真係以為咁樣會work?
經過尋晚遊行之後己經對香港冇晒信心 準備移民走人
垃圾港豬等死啦

快撚啲走唔該

一日當然達唔到任何明顯效果 但易啲入口 可以睇吓1M人入面又幾多願意犧牲多少少

推 都到有代表性公司發聲

推到*

撥冷水都要講
要工會出黎先有半成機會

車長工會果d宣布按章工作都好啊

其實由老闆主導既叫罷市
要罷工唔洗老闆點頭
個人決定想做就做
有行業工會組織更好

RainbowLand Party Room

Hide n”Seek Party Room

Av01 12號都停一日

全港暴亂

遲d戒嚴🙉公安見一個打一個

唔好笑我，我盡所能拋個橄欖枝等勁人再去改。

To all colleagues,

HK has come to the critical time where we stand on the verge of losing rule of law and freedom to lead a life without worrying a “sword of Damocles” hanging over our shoulder, if the extradition law is passed THIS WEDNESDAY, 12 JUNE 2019.

The protest of 1.03 million people on Sunday clearly meant nothing to the government and this is our LAST CHANCE to save our HOME with our own hands.

I urge that every of you who takes time to read this email reach down to your conscience and ask, if you are willing to sacrifice the future of our HK.
If not, please join me and go on strike on WEDNESDAY !

If you want to know more about the details of the extradition law and our reason to go on strike, please feel free to speak to me and I can share more of the information with you.

From the bottom of my heart,
Your colleagues

其實罷工成功最重要係交通方面
冇交通真係攞正牌唔去番工

其實打工仔都係罷工驚唔成功會比人炒姐

佢地係需要一個免死金牌先敢做嘢

推到九巴罷工

法奧

高/中/低層 ?

點解香港人經歷完雨革同魚蛋會越來越戇鳩

荃灣 轉角見

狗鐵唔駛諗
九巴靠車長自發都有一絲希望, 但只會零星嚮應

見到咁多人支持我地義士
我喊撚左...

港鐵，如果你地12號好似之前咁壞車癱瘓交通，冇人會怪你地

所以希望大家個日可以善用交通工具 一齊選擇最快捷港鐵 有車既就渣車 不過要小心交通安全 慢慢渣

自己on9都要話俾全部巴絲知, 你都算ON鳩至極

加油

可以瘋狂試新系統 今次真係可以

地鐵塞車, 巴士死火

有無坐control 房既人可以令到個信號故障一下

咁點去現場?
呢個真係要諗

狗鐵要有人塞住金鐘就可能有啲睇頭

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

渡海小輪，行過去？

巴士司機，就算你地唔參與罷工，但都請你地按章工作，埋晒站先好上落客，乘客坐定定先好開車，保持車速，小心交通安全

68. The Floral Flowerist
69. Shizuko Handmade
70. 花花糕餅
71. unun
72. 台灣魂
73. craft coffee roaster
74. gopopstation創意網上市集
75. Deez Limited
76. 日本通 JP ONLINE
77. ohms cafe & bar 順逆珈琲酒館
78. hkplayndine
79. Drummers' Ark
80. 忘不鳥 Forever Birds 鸚鵡店
81. Spartans Entertainment 力場遊戲
82. impulse creation 脈動創作
83. 窮遊 PoorTravellers
84. 公平點
85. 廿一由八 Twenty one from eight
86. allblue.coffee.promenade
87. 香港藝術家工會 Hong Kong Artist Union
88. 社工復興運動 Reclaiming Social Work Movement
89. Hing Kong Free Tours
90. Book Castle
91. Book Buddy ( A book store for your kids)
92. SPARX Limited
93. hkblanclub
94. KUUGA TOYS 古迦玩具
95. Secret Tour Hong Kong
96. midfieldgeneratr
97. 維城士多
98. sevilla bridal
99. gardenia wedding
100. counting.starr
101. anything_atg
102. ams.revenue
103. xiaoshiguanghk
104. simple_legend_shop
105. hellomakee
106. rubbish_b
107. thevegelab
108. fumble_official
109. HKAppDopt
110. smart_official
111. 蜂鳥出版 Humming Publishing
112. oppsomart
113. Utry
114. springtime.chaiwan
115. 戶外露營用品店
116. Batata Greens 甘薯葉素食超市
117. Phutawan HK
118. 餓狼來了 Food Hunter
119. Daedalustudio
120. 培銳教育 PY Education
121. TBCstory
122. 3721 Productions
123. 3C Ztore
124. RainbowLand Party Room
125. Hide n”Seek Party Room
126. TKS Partners 旗下9間公司
127. Grannie Kiddie
128. homepartyhk
129. r2_onlineshop

有心既，我諗11號晚已經去左

keith sir
教吉他嗰個

港鐵就算9數啦

醒少少啦，咁多人罷工係屋企唱今天我咩，無車點出立法會呀？

大企業唔罷其實都無睇頭
政府班撚樣最多話當你地中小企放假

通常細公司擺工易d 不如順便問下佢地會唔會肯鼓勵下員工11號都企出黎可以答覆完禮貌咁講句

我依家屌曬所有話咩未聽過依間呀果間呀啲鋪頭名嘅人！！！ 唔知點解真係有啲㷫sor9

呢D舖擺工無影響,
只係一種精神。

12號罷工, 11號晚或12號一早就去啦

唔洗理呢d人啦

朋友係信和一樓間店

Sorry 我淨係係ig搵霸工既鋪方便你地整合

已分享

得呢d咁嘅公司話擺工有L用咩

係有啲感動, 但...唉

屌你咩, 11號晚出嚟啦

咁即係12號都要有車啦

如果聽日要搬物資過去的話麻煩用call4van

衝擊 or 衝激
有冇更好用詞?

真係好希望有社會影響力既人出下聲

Tecky Academy

Oursky

Oh My Dog

130. Keith Sir劉子瑋
131. green egg store
132. rodmas stationary
133. vdkicks
134. mishtarlifestyle
135. Vidler & Co.Solicitors
136. Tecky Academy

137. Oursky

138. Oh My Dog

垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

實體店先有用
網店嚇可呃like

已經有百幾間公司/商店/網店 支持啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搵人post 上reddit

咁講法不如機場？

律師

推
麻煩幫手share
巴打盡量俾link
唔好貼圖only thx

痴線

139. CENTZ
140. Caleb Dental Clinic 祈諾牙科診所

Sorry補返條link

徐緣旗下公司

一路都有KEEP住補link

辛苦巴打

呢個post愈睇愈心鳩酸
睇咁耐都無一間真係影響力大既公司肯企出黎為明日香港出一分力
有句說話叫 能力愈大 責任愈大
果然只係係漫畫入面先會出現
真實情況下 上左位既公司 為左保護自己既利益 為左避免得罪強權
只會當無事發生
以前讀書學既CSR都係得啖笑
企業社會責任? 講到尾又係為利益做個樣扮下野
到整個社會最需要你地支持既時候 偏偏你地就視而不見

真 紅底鳩鳩拉拉都係垃撚圾

我一陣加番

呢個 form 嗰個 Kimi 有冇人識？
我同我朋友嘅公司 submit 咗幾次，完全無出現過
但佢又唔係唔更新，持續有少少 update
但竟然仲少數量過連登呢度！

係咪專登整出黎，想俾個感覺大家冇乜公司罷市？

講呢啲嘢喺度分化人仲冇用

平時比屋企人打都唔喊既我
琴日見咁多人出嚟忍唔住流兩滴馬尿
今日見咁多人肯罷市 真係忍唔住唔喊 停唔到
又諗返起5年前
大家都好愛香港 想出最後一分力 拯救我地嘅屋企

有冇巴打可以幫手加番D公司入去?

九巴好易做到喎

我朝早 submit 我自己同我朋友嗰三間到而家
完全無出現過

又唔知呢個 Kimi 乜水，相當可疑

undergrounddv呢

大劉唔敢攪?

大家分工合作!!!!!
加油!!!!!

達哥

無一間外資公司宣布罷工，有d失望

罷市好心就行多步順便叫埋人去立會啦

Three Little Meow

大企業出黎未呀

本地音樂製作公司

依間對年青人係大店

太古

零壹科技公司

都話呢單係香港人自己既野
關外資鬼事

連蘇丹人都識公民抗命，香港人真係無撚用

好多年無喊過。琴晚臨訓前,同望到咁多人響應罷市，眼淚流下了。

Coffever

仲612
人地612大局已定 你先黎罷
要罷就前一日啦

(126 補LINK). 徐緣旗下公司
141. 815a.m
142. second kill
143. Silentsiren,with Bridals'
144. goodgoodgrocery
145. Three Little Meow
146. 零壹科技公司
147. Coffever

大集團已經同政府枱底傾掂數啦
愛國愛港劉鑾雄有板你睇

咁你唔撚叫？打撚左幾隻字屌人就抗戰成功呀？

真係 可能覺得係最後一道即3

orange Chan design

閘

612罷 611晚先有時間嚟

Kimi快D搞番你個表
個個都緊等你

岩岩入左十幾個，一個都無彈岀黎

仲未有大集團
冇既話根本冇乜影響力

29Coffee & 我從不上粉早餐會

屌你地，只係識嫌3嫌4
冇人罷，又話港豬只係識番工搵錢
到有人罷又話作用唔大，有撚用咩
咁撚叻，你地唔去做

肯做is very good

唔好理d 分化撚

Second kill

認真 罷工嘅作用係令公司唔能夠正常運作或者運作得無咁暢順先達到真正嘅效果 如果係請假等management plan好哂就無咗個意義

如果大公司有一定人數請假雖然無實質運作上嘅影響 但其實都係一種表態俾所有公司知道有一定數量嘅員工係反對 等佢哋唔感輕舉妄動 (當然如果要養家/靠哂呢份工嘅巴打未必想拎份工搏啦)

有一定數量嘅員工係反對 一係你炒哂我地 一係你就

Sunnny SunMarket 隨時準備777團購買物資支援

老闆又可順道上嚟平反下有冇賣價貨

148. Art and Culture Outreach｜艺鵠
149. GOPOPStation創意網上市集
150. funguitarofficialhk (ig)
151. 文化屋雑貨店 BUNKAYA ZAKKATEN
152. Stranger Room
153. orange Chan design
154. 29Coffee Co
155. 我從不上粉早餐會
156. Sunnny SunMarket
157. manhoodhk

有冇得罷埋課

大集團好多都係上市公司，要同股東交代

咪有個kol 叫人 換曬美金
沽空港現囉

到時港幣眨值你D錢就變廢紙

廢老：好彩啲後生仔冇點搞事 可以放心入市

係咪話今朝google drive 唔可信？
係既我開整理一下開一個？

慶幸我直接同上司講 佢話我到呢個階段 覺得正確就去做 佢批我請假

整多個實冇死

Cx有無機參戰

Email

如果李+x 叫旗下 百佳watsons罷工一天 都好多間

職工盟呢d飯民都唔出聲，心照

我唔你好識整google form果D，有冇巴打可以幫幫手開個新架?
KIMI好似潛左水

誠哥肯 我幫佢奶屎眼都得

大集團罷哂都無用 最多咪有一日食少餐街外飯
重點係啲交通 金融要罷

可惜

唔好比佢停繼續

我都係求其係個page度見到
其實可以開多個

等我一陣

中學好似差不多放暑假

有冇可能中小學幼稚園會停課？？

教會學校會否帶頭？

考慮下11號晚去定
12號先再幫9巴9鐵罷工？

好似依家啲中學考緊試

legitx store

百佳罷工，最好連惠康都罷

香港幾十萬間公司, 一定要間間識?

158. 韻喬教育(罷課)
159. Dear Coffee & Bakery
160. 十下創作
161. foreforehead
162. legitx store

有無工會做野呀?

9成都未聽過

可能仲有傳統小商戶會嚮應 但唔識上網講
推

見到好多人話得幾個人嘅小店罷嚟都無用，我都覺得係，尤其我屋企嘅舖頭仔仲係新界啲鄉下地方，但我琴晚返到屋企同老豆堅持咗成晚，佢終於肯12號唔開舖，我知成間舖頭仔加埋得個7,8個人，罷工一日我自己都知係好無意義，但我一個人嘅力量就只係咁
希望香港人今次真係盡下力去做，唔好再覺得自己做得嗰少少一啲用都無，呢個係我地嘅地方，唔該你地為呢個地方做返啲野

KIMI個GOOGLE FORM原來有KEEP住UPLDATE
SOR巴打

條友真係唔識架喎

…

你老豆間野叫咩名?報左未?

我本身都係諗住睇kimi嗰個一路一路copy但係啱啱先放工，多謝你做埋我嗰份

140. Caleb Dental Clinic 祈諾牙科診所 補link

岩先睇蘋果見到Siemens Ltd都有有冇巴絲打係度做確認下？如果係應該係唯一一間國際公司？

冇車嘅話 點去立法會呀?

好奇問
如果六一二搞promotion派福袋有冇得諗？
揾d香港品牌派米派油等佢地返屋企煮到飯
派口罩怕佢病比佢入醫院
好似蛇齋餅傻咁又有得promote雙贏

無錯，無得要番工不了

其實大家都好有心，有啲巴打自己逐間店PM問罷唔罷市

真係唔識架喎

好似冇FB LINK

食店罷咗嘅話
示威者食乜?
應該係話免費支援糧食嘅食肆就差唔多

colour exp

141. 櫥

巴士罷工你地想搭咩去示威？

Emma Lee 一個人做左間舖8成生意
牙Tim係咪幫手洗頭

預計會有幾多人出 學生呢

我都整緊 想分翻咩類型既

三哥呢?

LeatherHealer

補習社罷唔罷課??

Sorry 笑咗

癱瘓咗 啲外國記者點嚟香港
剩係靠駐港外國記者夠咩?

仲有糧食物資呢?
我覺得按章工作 放慢手腳做
可以罷得先罷

好多身邊朋友公司罷工

環保撚

已請假，西老細屌就由佢屌

環保撚終於做返件好事

新假期

San San coffee workshop

你將會損失更多。

octo gambol停市

好仔唔當差喇

150. Kitchen corner 轉角見

綠色力量

集中火力整番個list

機場唔得啦，除左旅遊/工作之外，好多有關醫療既野靠機場

睇到起咗雞皮，好感動，如果有多啲公司都係咁就好

條友堅係盲佬睇四仔
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
"聽"屌..

Octo gambol

睇睇下睇到喊要走入公司廁所

小店當300間 5個人出去都1500人

唔好睇少

hairpop

blacklist 等執啦佢

幫佢報稅喇 一日搵咁多

嫣裳記 Yan Shang Kee

好感動 好多細鋪都有出一分綿力
罷完記得出！

九巴民望依幾年急升
就係差埋依一步咁大間公司根本唔洗怕政府
後生仔知道你支持，就算地鐵有半價都一定照樣坐九巴返學去街

瑜見 meet yoga

大埔冧樹 東鐵線被逼罷工

屌 睇到喊撚咗

所有車只係去立法會

遍地開花

大家得閒睇下條片

成日幫襯HKTV ,希望佢都支持下

九巴肯一齊罷嘅以後就算我要轉車再轉車都搭九巴

其實有啲學校有summer sem同retake
叫佢哋罷有無得諗
每間院校搵發起人

好感動一呼百應

好感動 多謝所有參與罷市的商店

屌佢老母日日出深圳遊架

諗返最初點友話得一間

條友*

有預感hktv會好快支持 加油香港人

九巴會罷咩 ？
前黑警處長做董事
四點許sir 做公關
車務總監係前警司

真心
眼見呢次香港人咁團結
真係好感動！

醒目

Takey Tattoo

showa 菲林相機店

有無人知邊到有口罩眼罩買

罷工期間 12號早上可以全體去添馬公園野餐㗎

佢上市, 會唔會俾股東屌

140(補LINK).
163. Colour EXP
164. 櫥 SSFWardrobe
165. 包販子
166. StoryTeller 說故事
167. LeatherHealer
168. 陸陸雞煲火鍋 66 HOT POT
169. Octo gambol
170. San San coffee workshop
171. 立方教育中心
172. Kitchen corner 轉角見
173. 老友記
174. Wedding Fishes
175. HKticket95677826 (ig)
176. Hairpop
177. 嫣裳記 Yan Shang Kee
178. Lenscape Creation by Mr Kelly Chan
179. 瑜見 meet yoga
180. SHOWA film & camera

希望hktv mall 唔好忘本你地以前比政府搞都係大家支持你

有冇人可以講番邊個環保團體罷工?我睇得唔係好清楚

幫襯開

唔好意思 想係度問下罷課有咩用

就算全港擺工
擺得一日有撚用

仲未有第一間大機構願意企出黎

收皮啦屌你老母 11號咪可以玩通宵

台灣都有人加入

曙。初見

邊個做第一間..個間真係捰光環捰到永遠
成一百萬人出黎..有一百分一會幫襯你已經掂過哂任何宣傳

我諗若果交通都罷埋
就乜都可以罷

如果任何一間大機構嘅PR 睇到
請你地認真考慮下

玩咩而家

推到譚仔南記罷工

KFC企出黎，大家會食多餐kfc食少餐m記支持
美心企出黎，雖然好難食，但都會食少D大快活大家樂
UA企出黎，咪去少一次百老匯睇戲當支持

一個好簡單嘅光環，賺少一日錢，之後可以贏到名聲贏到以後市民嘅支持
偏偏D大公司高層無乜腦

邊會有大公司罷？
全部利益都同大陸有關 除左本土小店邊個夠膽參加？
自發罷工啦

眼罩五金舖 有埋安全帽 勞工手套

KCF中國市場大到你唔信
其他集團同大陸關係千絲萬縷
無可能做出頭鳥
只能夠由打工仔出發

有
fb

181. Takey Tattoo
182. Phutawan HK
183. Printing Room
184. XFastestMedia HK
185. Lyra Media
186. Mi.AY
187. HOW
188. MUSICube HK - Guitar & Ukulele Shop
189. 釀字工房
190. Lab Pheno
191. The Bread Digital
192. 日本自遊易
193. Hana.leatherwear (ig)
194. 慢吞吞 mantuntun
195. 香港公平貿易聯盟 Fair Trade Hong Kong
196. Hello.MissFloral 花藝事務
197. Simply rock studio(所有分店) (ig)

🙏🏻🙏🏻唔該大家

空姐幫手罷工

最多以後唔叫飛雞

調哂啲車行過海線做運兵車仲好啦
靠黨鐵過海一陣又玩飛站封站

等執

Studio Cafferine

交通就無咩可能我覺得
就算我哋發起佔便宜
你地鐵/巴士只能二揀一
因為你都要畀班義士有路走

我當你萬人倒塞月台/阻止閂門
你都要揀啱時機

反而院校就今晚即刻搵發起人係返緊學
出聯署罷課聲明 唔好旨意office發起
佢哋最多話唔計attendance

希望各個香港品牌會出黎響應
你地係世界上咁出名咁多人買..唔係因為你奶共呀..係因為你made in Hong Kong 呀
遊客黎香港一車車tempo紙巾白花油維他奶咁買..係因為你係香港出品
係香港依個地方令你地可以發揚光大呀

198. Happy Kid-dult Yoga 快樂童·大瑜珈

請咗了, I am ready

錯link重post

全部路線直出立法會

成班一齊罷
扣完等如冇扣

其實依d店係邊到

100,000生意額

成千蚊剪個頭，都要100個客，吹大D

Push!

199. Asok Thai Noodle 阿叔泰麵

唔係中三要揀elective有咩所謂

199. HKticket95677825

official 嘢信唔過
我啱啱先喺su fb msg 咗罷課詳情
希望會出到聲明啦

呢個幫襯過幾次 會繼續

樓主報一下張FORM宜家點?
我地整合果D你會唔會加埋落去?

運輸肯通宵營運會好過罷工

如果機場罷埋就好
可惜，香港嘅airline 都有中資背景

其實有中電罷工就可以全部收皮

真係都係細公司黎wo

我公司都算大 我果個最多罷一日

機場點會同你玩 如果可以已經去到混亂

上市公司，要向小股東問責架，放過佢地啦

外國擺工成功係因為工會有勢力。 香港？ 個工會唔渣乾渣淨你都偷笑， 仲同你搞擺工擺市？

利申： 尋日之後我已經灰到唔知點解我尋日要留到12 點而見住個運動秒速失敗

入去畀佢不推薦評論啦

支持南記罷工
本地品牌
南記用香港仔做代言人，代表土生土長的香港仔喎
如果南記罷工，以後食多啲南記，食少啲譚仔

香港地勤工會係under 工聯會

全香港人罷買三日野,工照返糧照出得唔得

五金鋪，應有盡有

Ive仔要繼續返學 希望ive仔都會罷課

Gmaeman

全部巴士線剩係去立法會

Holhystore

second kill好似係

推左咁耐都係啲垃圾鋪頭 講果名都冇人識

如果考試既話，
除左dse, mock exam, 大學d exam, 同分班試外，其實考少一個半個真係無問題，對你前途冇任何影響，
但惡法一過，唔止你未出黎做野已經受到影響
，你既下一代都會受到影響
而加dse完左， 大學應該都考完好耐，其實好應該罷課或者有學生組織召集

201. Asok Thai Noodle 阿叔泰麵
202. hk_camera
203. A Beautiful Store
204. White Button Cafe
205. 三多炸肶
206. Studio Cafferine
207. 進星 愈食愈精彩

點解泛民d工會冇叫人罷工 eg 碼頭工人，空姐

你老味，平時自己擺工就要d 市民撐
而家就唔出現

Finnie's English

呢個weekend 一定要幫襯一似三多炸髀

巴打盡量貼DIRECT LINK PLZ 有好多搵唔到個POST

越大嘅機構越難
九巴好多嘢要問準政府
要九巴罷工，發夢都冇咁早

1. 100毛
2. 渣哥
3. Call4van
4. Mapout
5. 黑店
6. 杜汶澤 喱騷
7. 阿布泰國 （全線13分店）
8.懸壺善學堂
9.天台塾有限公司
10. 忠謙工程有限公司
11.花道館
12. Vintage1961
13.叁拾士多
14. Mactivity 麥客居
15. Fixer Production Unit
16. GLO Travel
17. 九鳥蛙古董館
18. AGCOFFEE
19. Duo Production
20. White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
21. Yuj. yoga by Jackie Lam
22. 好鄰舍北區教會
23. 福昌室內設計裝修
24. 長頸鹿繪本館
25. 柳川日本語教室(佐敦校)
26. 天經地義生活館
27. ALCA & CO. LTD
28. 素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
29. 羅曼美酒店
30. 芥菜種迷你倉
31. Five by 5
32. EPOCHMC
33. 天姿作圍
34. 田作生活
Tomo Fish
35. 法奧
36. 西西里小農直送
Pokeguide
37. Hello.MissFloral 花藝事務
38. Getthemall
39. 四喜麵包西餅
40. Poortravellers
41. Sky mart
42. Hypeyouhk
43. Sally's toys
44. 點子出版
45. 大樹先生的家
46. Hyginova
47. Scarlet Print
48. 香港蒸餾所
49. 德慧文化圖書有限公司
50. 常常集品

冇人識就垃圾
你都係垃圾咋

50. 常常集品
51. Les'Play
52. 都會物理治療中心
53. ALLUL Workshop
54. 草途木研社
55. 老二花廳
56. 1 UP REstore
57. 自然脈絡
58. Sogno Gelato
59. 麻辣真漢子 Spicy Bros HK
60. My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
61. JUICY JELLY FLORIST
62. 玻璃心工作坊
63. 生活書社
64. Home Work Design Studio Limited
65. Bun Bun Bunny
66. 兔兔雜貨店
67. Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
68. The Floral Flowerist
69. Shizuko Handmade
70. 花花糕餅
71. unun
72. 台灣魂
73. craft coffee roaster
74. gopopstation創意網上市集
75. Deez Limited
76. 日本通 JP ONLINE
77. ohms cafe & bar 順逆珈琲酒館
78. hkplayndine
79. Drummers' Ark
80. 忘不鳥 Forever Birds 鸚鵡店
81. Spartans Entertainment 力場遊戲
82. impulse creation 脈動創作
83. 窮遊 PoorTravellers
84. 公平點
85. 廿一由八 Twenty one from eight
86. allblue.coffee.promenade
87. 香港藝術家工會 Hong Kong Artist Union
88. 社工復興運動 Reclaiming Social Work Movement
89. Hong Kong Free Tours
90. Book Castle
91. Book Buddy ( A book store for your kids)
92. SPARX Limited
93. hkblanclub
94. KUUGA TOYS 古迦玩具

星期三有車既係咪大家都會揸架車出黎游車河？

仲考咩試姐 遲下過俾人拉 你諗你

教協拿拿林宣佈擺教啦

95. Secret Tour Hong Kong
96. midfieldgeneratr
97. 維城士多
98. sevilla bridal
99. gardenia wedding
100. counting.starr
101. anything_atg
102. ams.revenue
103. xiaoshiguanghk
104. simple_legend_shop
105. hellomakee
106. rubbish_b
107. thevegelab
108. fumble_official
109. HKAppDopt
110. smart_official
111. 蜂鳥出版 Humming Publishing
112. oppsomart
113. Utry
114. springtime.chaiwan
115. 戶外露營用品店
116. Batata Greens 甘薯葉素食超市
117. Phutawan HK
118. 餓狼來了 Food Hunter
119. Daedalustudio
120. 培銳教育 PY Education
121. TBCstory
122. 3721 Productions
123. 3C Ztore
124. RainbowLand Party Room
125. Hide n”Seek Party Room
126. TKS Partners 旗下9間公司
127. Grannie Kiddie
128. homepartyhk
129. r2_onlineshop
130. Keith Sir劉子瑋
131. green egg store
132. rodmas stationary
133. vdkicks
134. mishtarlifestyle
135. Vidler & Co.Solicitors
136. Tecky Academy

137. Oursky

138. Oh My Dog

139. CENTZ
140. Caleb Dental Clinic 祈諾牙科診所

141. 815a.m
142. second kill
143. Silentsiren,with Bridals'
144. goodgoodgrocery
145. Three Little Meow
146. 零壹科技公司
147. Coffever
148. Art and Culture Outreach｜艺鵠
149. GOPOPStation創意網上市集
150. funguitarofficialhk (ig)
151. 文化屋雑貨店 BUNKAYA ZAKKATEN
152. Stranger Room
153. orange Chan design
154. 29Coffee Co
155. 我從不上粉早餐會
156. Sunnny SunMarket
157. manhoodhk
158. 韻喬教育(罷課)
159. Dear Coffee & Bakery
160. 十下創作
161. foreforehead
162. legitx store
163. Colour EXP
164. 櫥 SSFWardrobe
165. 包販子
166. StoryTeller 說故事
167. LeatherHealer
168. 陸陸雞煲火鍋 66 HOT POT
169. Octo gambol
170. San San coffee workshop
171. 立方教育中心
172. Kitchen corner 轉角見
173. 老友記
174. Wedding Fishes
175. HKticket95677826 (ig)
176. Hairpop
177. 嫣裳記 Yan Shang Kee
178. Lenscape Creation by Mr Kelly Chan
179. 瑜見 meet yoga
180. SHOWA film & camera
181. Takey Tattoo
182. Phutawan HK
183. Printing Room

紅字代表咩

184. XFastestMedia HK
185. Lyra Media
186. Mi.AY
187. HOW
188. MUSICube HK - Guitar & Ukulele Shop
189. 釀字工房
190. Lab Pheno
191. The Bread Digital
192. 日本自遊易
193. Hana.leatherwear (ig)
194. 慢吞吞 mantuntun
195. 香港公平貿易聯盟 Fair Trade Hong Kong
196. Hello.MissFloral 花藝事務
197. Simply rock studio(所有分店) (ig)
198. Happy Kid-dult Yoga 快樂童·大瑜珈

199. HKticket95677825

200. LEXY

201. Asok Thai Noodle 阿叔泰麵
202. hk_camera
203. A Beautiful Store
204. White Button Cafe
205. 三多炸肶
206. Studio Cafferine
207. 進星 愈食愈精彩
208. Jollymap Hub

麻煩各位簡單入POST撳幾個制
記得一定要SHARE
盡小小力
大家加油

我暫停仇視佢一個月

突然覺得佢啲雞好食

娜歐屋

港島區要港燈

唔罷工口嘅, 九巴司機免費比人搭車得唔得

搵唔到direct link

sor 未打好唔小心send咗出嚟 補返link:

209. GOD DAG 好日
210. Peacher
211. CAVE Beer Point - 精釀/手工啤酒專門店
212. 與芬尼學英語 Finnie's Language Arts

九巴母公司即係載通嘅管理層大部分都係前黑警
點會罷工

209. 與芬尼學英語 Finnie's Language Arts

之前shell 好似好撐100毛 今次有冇機

呢個先岩

屌你 為下一代呀 秋後都要去咖啦 仲要你係教育畀

台灣小店都支持

中小企罷工嘅作用只係令到更多員工有意欲去上街
金融業、公共交通罷工、癱瘓先可以令到政府正視

在此呼籲各位金融從業員、運輸業嘅各位放日假
唔好覺得多一個唔多少一個唔少！
越係大公司division of labour就越勁 所有工作之間都有連帶關係 每個部門少幾個 就已經足以令到公司無法正常運作
（中小企都係！越多人去越好！）

大家一齊集氣share俾多啲人睇
等一啲仲1516嘅舖頭可以有勇氣一齊加入

6月12日全港罷工罷課抗議香港定立逃犯惡法!!!!!!!

[/quote]

人地小店都肯犧牲下生意額罷工
每個人都應該做能力以內做到嘅事
我自己打工仔就唔理公司罷唔罷都一定射波
唔知果日有冇車主肯出嚟一齊泊街車聚?

大公司員工可以send email 比CEO説服下

差唔多要開post2啦

SPARX

Po極都仲有 好感動

師兄
希望多啲車主出下嚟泊下街聚下
如果有join車group嘅，可以係group到搵下伴

s字頭間英資 雖然你係大陸有好多生意
但係記住你嘅根係香港

你呢啲垃圾字都唔識寫
講個名都無人知你死左未

有一刻真係以為係nb官方店

s字頭間德資已經罷市

新POST:
六一二罷工商舖集合帖(2)

Fun Crazy Board game house

214. Toolss Cafe

就快全港罷工

唔該咁多位巴打一齊share出去
用少少時間click入上面啲url，分享出去
制造輿論，洗FB板

Thanks bro

推呀！

笑死 金融界一間公司都冇罷工呀

牛牛(?)都咁有良心

咁快就已經200幾間了,咪咁撚悔氣啦

Abouthai之前689追擊蘋果個陣 賣頭版廣告寫話歡迎轉載 已經幾深印象 估唔到612佢13間分店都肯罷工 respect

全民612自己帶三文治
罷去所有食肆
間接迫大小食肆休業一天
有無得諗？

我心目中既罷工係要影響到社會，唔係影響到自己

辛苦曬做整合既巴打

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

大家一齊去提款
提完，過一兩日再入返

超市龍頭，運輸龍頭，銀行 一齊擺先有用，幾時肯出黎帶住大家

我公司個head of IT send咗email 出黎
想12 date off既人同佢講
等佢可以安排到
維持最低限到既support

拎完錢再入返落部食錢機

Ig shop : two.collection

超仔加到五千留言上限啦

89當年好多學校罷課係老師返學校唔教書
帶學生落操場禮堂睇直播
如果射波真係咁難
我覺得參照上面個辦法無嘗不可
校內老師亦較容易自發組織

1001

麻煩知道既幫手填一填

統計表